階級間嘅對立從來冇消失過

商家vs小市民打工仔
有錢人vs窮人
既得利益者vs弱勢群體

而今日矛盾最明顯嘅係， 殘暴嘅政權+爪牙 vs 追求人權自由嘅群眾

We connected

兩者間嘅對立可能會有人耍手段刻意淡化，但兩者本身嘅存在就係矛盾，所以要時刻警惕唔好忘記